%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compilation :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{evaluation}
\usepackage{calc}
\usepackage[
  paperwidth=21cm,
  paperheight={29.7cm/3},
  margin=0.8cm]{geometry}

\title{TP \no{1} --- Page web}
\hypersetup{
  unicode=true,
  urlcolor=cyan,
  pdfauthor={Louis Paternault},
  pdfproducer={© Louis Paternault — CC-BY-SA-4.0 — http://ababsurdo.fr},
  hidelinks,
}

\newcommand{\points}{\parbox[t]{13cm}{\dotfill}}

\begin{document}

\maketitle{}

\vfill

\rowcolors{1}{}{lightgray}
\begin{tabularx}{\textwidth}{Xcc}
  \toprule

  \tabtitle{Thème}
  \multicolumn{3}{l}{Thème du site web : \points} \\
  \multicolumn{3}{l}{Premier personnage : \points}\\
  \multicolumn{3}{X}{Second personnage : \points} \\
  Le premier personnage n'a pas de fiche Wikipédia & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Structure du document}
  Le fichier porte le nom du personnage & $\square$ & $\square$ \\
  Le titre de la page (\balise{title}) est le nom du personnage & $\square$ & $\square$ \\
  La page contient un titre \balise{h1}, et deux sections \balise{h2}. & $\square$ & $\square$ \\
  Les paragraphes sont dans des balises \balise{p}. & $\square$ & $\square$ \\
  La page contient (au moins) chacune des balises \balise{hr}, \balise{em}, \balise{strong}.  & $\square$ & $\square$ \\

  \tabtitle{Validation}
  Le code \textsc{html} ne contient aucune erreur. & $\square$ & $\square$ \\

  \bottomrule
\end{tabularx}

\end{document}
